【鬼塚】LOL台, 回歸英雄聯盟,金牌衝鑽

【鬼塚】LOL台, 回歸英雄聯盟,金牌衝鑽

又到季未, 開台新帳號金牌衝擊下鑽區

恭喜發財